《願榮光歸香港》英文版Demo（七劍浣春秋 巴打ver）

《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

P牌第一次開post

見到呢個version嘅英文詞唔錯
雖然知原po樓主七劍浣春秋巴打已經錄咗英文版同MV
不過都係手痕，今日下晝錄咗個Demo

有啲位未tune好
希望有人賞面聽下

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!//[/quote]

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[長文細閱]成個熱門都係咩咩站跳閘比人捉，洗撚走晒啲行動PO

cls ho jeng

推915遊行！

—————
612 721 811 831

click 入去發現把男聲又幾認真幾好J，支持

多謝G持

想要 mp3

Pish

遲啲畀你

915遊行阿！
除咗推呢個post都幫手推下出面啲行動post

———

612 721 811 831

推推推 五大訴求 缺一不可!!!!!
有正式版之後UP上YOUTUBE會唔會更得人心?

正，唱熟左中文再唱英文

歌詞原po七劍浣春秋巴打好似已經錄咗正式英文版同整緊MV，到時睇佢嗰個啦

唔知有冇國家係雙語國歌㗎呢
如果冇，香港會成為第一個

———

推行動post
612 721 811 831

Pish
915

Push

比利時三語添啦.

幫推，好聽

哇唔講真係唔知 多謝巴打提供資訊

聽到毛管棟

睇你咩定位啦 , 依首詞咁難 又唔係常用既詞
唔好點吸引到香港人去唱

如果你話吸引外國人 ... 但其實人地啲國歌都無咁「文化」

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

jeng

推 坐等mv

其實係，雖然有d字老美國歌出現過

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實都係㗎
我錄嗰陣唱到perilous night嗰到都有啲翹口
啲詞的確可以簡化下，不過好難諗到點改
要問下原po巴打或者集思廣義睇下點改

支持
Push你

要等原po巴打出MV啦
今日佢已經出咗個管弦樂團版MV

j出血

聽左 表示好正好好j

利申音樂jj

超正
聽到喊

Push this

其實啲英文好簡單.......

btw 巴打把聲好好J

屌你掂喎
我最初睇完英文版覺得配上個旋律好難唱
不過樓主唱得好好，聽完之後慢慢pick up倒

依首詞好多都係參考美國國歌架

Thanks~
其實啲英文算係咁
不過可能對於香港人嚟講都依然係難入口咗啲

多謝巴打
我第一次睇都覺得係難唱
後尾自己試唱咗一兩次都覺得ok，於是就試下錄

哇隱藏icon
粒膠就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣咁鮮明出眾

可以連埋一齊

Here you go
m4a檔嚟，唔知你啱唔啱用

哇丁到我一地都係

好撚正呀屌

支持

正，五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命

好勁！！！但英文難唱既程度係中文既10倍

的確係有啲難，副歌前面嗰到我都唔係一take過錄到，都錄咗幾次
同埋英文詞對香港人嚟講可能冇咁易入口

D 字好難

your voice J die me
thank you!

有啲字喺美國國歌拎過嚟

D字真係好難

不過推到整mv

thanks~

原po巴打尋晚已經出咗個管弦樂團版MV，遲啲會有英文版

推

其實啲英文唔難...

正

好想快d有七劍巴管弦樂版本

啱呀

輕輕一推

我諗好多香港人第一句已經唔識唱

都係
不過可以畀啲外國人聽

呢個英文lyrics真係最好

好好聽
幾時先可以叫到人一齊唱英文版

其實都有啲難背

去原post巴打到推下po

915

整個上海版+福建版
願榮光歸上海
願榮光歸福建

反攻大陸大陸實仆街！

P 牌手動pish

推到有正式版本

巴打聽日見